小學聚會出現傳銷狗

事源前幾日小學班同學揾我話想一齊食返餐飯
跟住突然有一位小學同學send左

跟住突然有一位小學同學send左段咁既野出黎
請問大家點算好

自薦物業乜嚟？

你SEND返另一段金融狗行騙方法既文上去

直接屌鳩佢

原本想整理好先放
點知手多咁錯制

原來佢係一位金融才俊

金融理財顧問即係保險狗財務策劃師 啲fd

佢當你on9 group埋其他人開個group講 ，廢事有人奶野

toyota

等我重新開post先

自置物業

已開新post